Создать роль ansible, которая установит и настроит docker-engine
# 1. Учесть разные платформы.
    Done.

# 2. Вынести параметры в переменные. Переменные должны начинаться с docker_.
    Done.

# 3. Установка и настройка должны регулироваться флагами.
    Done.

# 4. Должен быть механизм очистки системы от всех сущностей докера.
    Done.

# 5. Использовать molecule для тестирования роли.
    Done.

# 6. Создать jinja-шаблон файла docker-compose.yml, который будет запускать сервис при необходимости.

---
docker_pip_install: false
Установка модуля docker для Python.

docker_dcompose_install: true
Установка последней версии docker-compose c GitHub.com

docker_user_add: true
Добавление пользователя в группу docker

docker_prune: false
Очистка системы от всех производных docker